今晚2200一齊推爆Twitter

出面有好巴打都講咗，林鄭呢步棋係捉比外國人睇，而睇嚟都有部分外國人以為我地已經贏咗。

為咗推比佢地知道香港呢邊而家情況一啲都唔樂觀，不如喺呢個po一齊draft篇文再加啲hashtag，今晚2200一齊打twitter呢條戰線，咁樣有冇得諗？

五大訴求 缺一不可

有無相關文宣

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

希望推到比大家可以快快手手draft到出嚟，再加埋唔同文宣圖

推

五大訴求 缺一不可

敵疲我打，敵退我追!!

好多手足已經係twitter戰線做緊野
快啲開ac上黎支援

咁就好，繼續努力!

hastag自己加

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

支持

一路叫
一路Tweet

有冇英文文宣？

(hastag等大家再加)

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

一齊幫手投投票

剛剛發咗一大堆，retweet到手軟了

sure!!!!

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

[英］Response to Lam’s withdrawal of the bill

麻煩晒手足

已經做緊
大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

9月8號，下午２點，美國領事館見！

#notoneless

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#notoneless
#假撤回

大家開twitter account la

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

文宣加油💪

ready

一定要推呀，Twitter d人真係以為我地贏左呀

幫推
兩邊一齊推阿!

#UniversalSuffrage #StandwithHK
#Fight4Freedom #Fight4Democracy
#Fight4HumanRights #CounterTerrorism
#antichinazi
#5DemandsNot1Less #5DemandsNotOneLess
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#BREAKING

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

唔可能袋住先，因為之後一定會清算所有香港人
今晚10點，各位手足上啊

612 721 811 820 91

#CarrieLam
#SaveHongKong
#StandWithHongKong
#5DemandsNot1Less

係！！！最終目標係多d外國人睇到！

#LiarCarrieLam

我地未贏呀！
推爆佢，跪求攬炒巴出手

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

講未係正式撤回 可以反口
講林奠既威水史 畀少少甜頭(承諾)拖得就拖

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

#FakeWithdraw #WithdrawIsFake
#notoneless #UniversalSuffrage #StandwithHK
#Fight4Freedom #Fight4Democracy
#Fight4HumanRights #CounterTerrorism
#antichinazi #5DemandsNot1Less
#5DemandsNotOneLess
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#BREAKING
#假撤回

我地要個新hashtag講請推攬炒法案

有無幾句英文tagline？就咁黑底紅字整張圖好似易spread d

大意應該係唔只係撤回
同主要係真普選
先表左態

一樣文推唔郁，所以要自己寫
Hashtag自己揀
可以加埋警暴

推
唔該巴打!

push

文章可能太長，短文可以嗎？

Today Carrie Lam said she would initiate the political procedure for withdrawing the bill. However, this is not the end of #hongkongprotests
We uphold #5demandsnot1less and urge the congress to #passHKHumanRightsDemocracyAct to protect innocent people under #hongkong #policebrutality
Many have been injured, maimed while some were dead. We do not accept her terms in order to not fail our comrades.

gj

#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct

#CarrieLam
#StandWithHongKong

TWITTER 要簡單易明呀!

五大訴求，缺一不可

Pish

跟

#TooLittleTooLate
#5DemandsNo1Less

支持 我會加入

借個位
跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

撞時間 大嗌先

錯emoji

612 721 811 820 831 91

超級歡迎南亞大軍

好多日本人以為香港已經贏咗
會用依家已成trend的

#逃亡犯条例

再tweet 吓！

英文廢 等你地出手 我幫推

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

未夠鐘都tweet緊

推！

用hashtag retweet with comment 應該不錯:

可以去 retweet 今日既tweet.
最多人retweet / like既就最好:
retweet with comment, up幾句加 #5DemandsNot1Less 同其他hashtags

如果推到 #5DemandsNot1Less 上 worldwide trends就最好

tui

Push

有無得加埋 @ 果幾個搞緊人權法既官

hashtag 可以用 #HongkongProtest #Eye4HK 之類

進擊啲可以用 #AntiCCP #AntiChinazi

推 TWITTER一定要推爆

#5DemandsNot1Less

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Twitter有字元限制
我地應該做圖定打出嚟
如果做圖嘅話又要咩排版？
張圖是咪用返上面翻譯嗰篇英文？
我覺得hashtag可以用
#AntiElab #FiveDemandsNoOneLess #HelpHongKong #TooLateTooLittle #WaterRevolution #HongKongRevolution #LiberateHongKong #AntiChinazi 等等

Why Extradition Bill is NOT officially withdrawn yet?
According to: HK Legislative Council Rules of Procedure
香港立法會議事規則
PART K
PROCEDURE ON BILLS 法案的處理程序

叫完先再幫你推

今晚又一位手足離去 好辛苦 不吐不快

今晚全部一齊用盡力叫：

「五大訴求，缺一不可！」

#5DemandsNo1Less

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

狠人今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」

證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！

為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！

英文文宣如下：

Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.

Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.

What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles

This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!

And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!

And we must all remember the fighters we have lost in the movement.

Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019

有冇相關template

來吧，我準備好

有，一定搞

是日星期三 #WednesdayWisdom Twitter大戰

推呢個！

準備好了

唔推唔係人 #5DemandsNot1Less #CarrieLam #Liar

開咗波啦 推

推啊 唔該 得幾百retweet/ likes

#FarFromOver

Twitter 好似有限字數 大家自己加減

全部有twitter 識英文既入黎

Tag mike Pompeo , John Bolton

瘋狂tweet

推呀 直接retweet啦

屌？

推
retweet阿阿阿阿阿阿阿

上面條LINK係提供番呢條ACT既提出者，大家打CM/文記得HASHTAG番呢個人

至於呢條係"Commissioners Reintroduce The Hong Kong Human Rights and Democracy Act "既PRESS RELEASE，入面有晒有D咩Commissioners

The House bill is led by Representative Smith and Representative McGovern and includes Representatives Tom Suozzi (D-NY), Scott Perry (R-PA), Brad Sherman (D-CA), and Brian Fitzpatrick (R-PA) as co-sponsors. Joining Senator Rubio on the Senate bill are Senator Jim Risch (R-ID), Chairman of the Senate Foreign Relations Committee, and Senator Bob Menendez (D-NJ), Ranking Member of the Senate Foreign Relations Committee and Senators Ben Cardin (D-MD), Tom Cotton (R-AR), Angus King (I-ME), Ed Markey, (D-MA), and Josh Hawley (R-MO). Senators King and Cotton and Representative Suozzi are CECC Commissioners.

入面D人我唔逐個搵晒出黎，搵左幾個，大家記得Tag番呀!!!!

@Tom Cotton

@Tina Smith

@Jim McGovern

@Tom Suozz

@Scott Perry

@Brad Sherman

@Brian Fitzpatrick

@Marco Rubio

不如我地將要推既 tweet 集合晒落一個 post, 之後有新 link 要推架話, 就將之前既 link copy 晒佢, 再加上自已搵到既新 link, 咁其他人睇最尾那個 post 就可以一次過 retweet 所有要推既 tweet.
你地覺得好唔好?

97 機場
98 美領

你可以選擇繼續生活
烈士義士呢？
被condom了？

立即普選 否則攬炒

而家推啦
Twitter都要約咩
長期戰嚟

hastag 係 #toolittletoolate

記得@tedcruz

人權民主法案推手

All or nothing for Hongkongers
Universal suffrage for HK
For the Five demands we fight!

剛剛開左acc幫手留言

洗板其實意義不大其實

yes

Tweet

推
@Tom Cotton
@Tina Smith

［國際線］有巴打打咗大段英文解釋被外國人知 幫手retweet!!!!!!

@Tom Cotton
@Tina Smith
@Jim McGovern
@Tom Suozz
@Scott Perry
@Brad Sherman
@Brian Fitzpatrick
@Marco Rubio

twitter攻勢

up

咁應該要點?少用twitter唔太清楚個運作

推 一齊做

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.‪
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

英文好既巴絲打要幫幫手

推呀 未贏架 主權問題

5 demands, not 1 less.

Twitter見！

No one less!

#CarrieLam 最好

同埋大家會唔會互follow
多followers先上到熱門？

@SenTomCotton
@SenTinaSmith
@RepMcGovern
@RepTomSuozzi
@RepScottPerry
@BradSherman
@RepBrianFitz
@marcorubio

一齊加油，扭轉個風

無錯有限字數大家減減

@SenTomCotton
@SenTinaSmith
@RepMcGovern
@RepTomSuozzi
@RepScottPerry
@BradSherman
@RepBrianFitz
@marcorubio
@tedcruz

pish

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

開波

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推呀夠鐘啦

借網上圖片

侵侵出咗個po!

“U.S. Winning Trade War With China In Dollars.” CNBC
9:52 PM · Sep 4, 2019·Twitter for iPhone

Twitter 唔夠人 快啲幫拖啊

1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage
#chinazi #FreedomHK #FreeHK #FreeHongKong #BoycottMulan

推呀

group link，入去再問就有文宣link

agger

將呢段嘢copy我自己twitter account?

#5DemandsNot1Less 上咗trending 用呢個hashtag

係咪直接放落自己twitter account?

幫手tweet呀！！！
search #hongkongprotest
見到有人恭喜我地既就comment同佢講777只係動議 同IPCC 個制度係廢既！！
tweet到電話冇電啦！！！！

共和黨幫手, 集火

有無淋奠選舉時講個堆大話英文版 比外國人認識下呢個慣性說謊者

第六訴求

9.8

原作者唔係我
(雖然我諗個手足唔會介意)

保持憤怒

我哋仲有接近一千個義士等緊政治審判

我哋唔可以辜負佢哋嘅心血

緊記！！我哋無贏過。從來都無！

黑警濫權一定要追究

如果我哋今次一退，就完全地輸曬，我哋已無退路！

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

我係咁

5比0呀仲係 快啲幫手推爆twitter

推爆Twitter

點解twitter限我字數？

限字數正常，可以逐個comment打每個訴求

Push,
Tell other people: Carrie’s withdrawal is full of trick

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

每日都要打，twitter 好重要

please keep rt-ing and let the world know what is going on in HK

每晚都係咁以推下!
btw睇到有人話今晚係星期三所以hashtag可以加 #WednesdayThoughts 如此類推

聽日係 #tbt ?

唔太熟 #tbt 咩意思

Throwback Thursday